黑紫荊廣場

黑色，像徵警鄉黑政4權合作，香港新核心價值